對啲連登轉載品蔥嘅文覺得好厭

有冇人對於連登轉載品蔥嘅文覺得好厭
大多數嘅文章一開始都好似有好多正評
但係討論多幾版 就會發覺魔鬼在細節
勁多陰濕位誤導人
然後啲人又唔追post以為講得好好

品蔥班人係名副其實嘅冷氣軍師
一時又建設民主中國
一時又屌香港人連登仔睇唔起中國人
唔知點解仲有權貶低香港人嘅犧牲
同呢班「相對上清醒」嘅中國人做朋友就一定冇可能
盟友？戰友？
佢哋依家有咩價值同我哋做盟友？
要做都要顯示到佢地有咁嘅價值先得架
世界有邊個地方會同冇能力冇利用價值嘅人做盟友？

唔好再講乜嘢中共不等於中國人啦
講完自己有冇笑
事實上就係大家都咁憎中國人
佢哋唔至冇腦仲冇品
幾時見其他國家無冤無仇見人哋天災人禍會話抵死
品蔥班人要求人哋唔好踩低中國人
得 做啲成績出嚟先囉

抗爭得我哋抗叫乜嘢盟友
呢一刻佢哋只係中國人

唔好講咩 「佢做咗啲咩你點知」「有監控好多嘢都做唔到」「佢哋講完就俾公安拍門」
上面嗰幾句難聽過粗口
香港人抗爭都係攞條命出嚟
攞十年廿年隨時終生傷殘㗎

就睇下有幾多人話我五毛

唔認同, 大家抗爭底線唔同, 立場唔同, 手法自然都會唔同
我地做好我地自己野, 兄弟爬山, 佢地受我地啟發之後反攻大陸又好光榮革命又好都冇問題, 亦冇必要邊緣化佢地

山又唔係同一座山，兄乜撚嘢弟呀又
你究竟當手足係乜？
理解多次篇文啦

推

香港又有歷史古蹟俾政府拆喇
嘈過石獅子 深水埗警署嘅人去咗邊

[香港本土書店List]
裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

不服來辯

好撚多人
想建設民主蛆蟈

靜啦

喺中國夠膽同埋有足夠既智慧做冷氣軍師已經好難得

你睇下香港仲有班傻鳩藍絲

其實飯民的建設民主中國, 反黨不反國的歪理依然毒害緊香港人

有唔少本土派日日屌飯民, 但言談間明顯比大中華病毒影響左

樓主係五毛

品蔥 = 支那既所謂自由派, 即係北風之流...

成班人以為人哋啲文章真係咁好心做冷氣軍師幫我地咩
借手足去幫佢哋建設民主中國咋
佢哋乜嘢都唔使做幾抵玩

出面啲品蔥post幾多人爭住認盟友

冇撚有錯

人人都有agenda

但果班人雖然反共,但我睇得出班人想對外侵略,而第一目標一定係香港同台灣

你想佢地可能做啲咩

拎刀斬鳩啲公安起義好冇？

有中國人幫手喺上面帶風向已經算係咁

醒目

其實乜嚟？ 大陸01 ？

點解唔好？
吓 手足就打生打死
佢哋求其講兩句野就叫做算係？
啲要求咁撚低
依家佢哋反抗係為我哋定為佢哋自己呀
你搞清楚未

樓主五毛確認，講黎哂氣

咁又點呢? 呢個世界好大, 真係符合樓主既思想既人好少
有道理咪聽, 冇道理或者盲目吹捧支那咪屌
就好似你同我政見應該類似, 但我覺得你個想法同我唔同我咪屌囉, 有咩問題?

中国連登咁嘅嘢 但學術少少

我無厭品蔥個班對大陸情況熟悉好多，多一方意見何樂而不為，正如一間圖書館多一本書一定好定少一本書好？
政治係加減法 +品蔥友軍好定係-品蔥友軍好？

會員回到過去好嗎曾老屈ha secret

香港人其實真係無得救

到2020年仲FF同支那人盟友

唔殺晒班港豬就有鬼啦

因為大劣人太多仆街
難得有啲講人話連登仔咪如獲至寶
但我覺得轉載冇問題
你厭咪唔好睇
但總有人覺得要吸取多方經驗意見先可以做得更好

何況其實好多人都係順手睇完覺得 嘩 人話 打完飛機心情不錯 留下正評然後上一頁
你慌佢地真係會聽品蔥苦口婆心話唔好仇視中國人 連登品蔥聯手咩
上連登勿認真

你理唔理解自己講緊乜
我咪就係講緊連登轉載嘅嗰啲post係盲目吹捧品蔥
冇理解背後深層意思
唔係你以為屌緊乜？
仲有乜嘢叫做咁又點？
唔係同一座山點樣兄弟？

品蔥班人係反共但支持大中華帝國的侵略,最後一定劍指台灣同香港
品蔥班人現在想搶話語權

可在特定情況下利用不等於當人手足
大部分香港人連兩者分別係係咩都唔知就同大陸人合作係如同自殺

一早blocked

佢地對中國情況討論梗係冇問題
憑乜嘢對香港情況指手畫腳？
仲要成日啱一半錯一半但係啲人就麻目吹奏

有時我都幾佩服品蔥啲人，佢哋分析得好仔細
你只可以當佢係學術交流
佢哋都知道當中有好多好似黃毓民嘅高級紅分化，所以對某啲留言唔駛太認真

呢到係51州地界

手足都仲有依啲人
但邊有得咁易放棄手足
可以思想教育幾多咪幾多囉

啲意見錯嘅點樣做得更好先

難得有啲講人話連登仔咪如獲至寶
呢個心態都已經好有問題啦

港豬就係咁ON

上一代係咁, 呢一代又係咁, 下一代都係咁

永遠FF

永遠覺得支那人/台灣人係可以對香港指手畫腳

變種版係, 覺得所羅門乜乜乜係可以對香港指手畫腳

然後成班港豬聽外人指揮, 行就行, 企就企

所以, 我認為香港已無得救

其實都唔只係品蔥 連登太速食
好多post都係莫名其妙好多正評 又唔思考
最後就炒車

你覺得錯人地唔覺呢但係
你睇下上面啲留言
個個都覺得自己識批判思考
有道理聽冇道理識唔聽

網絡咁大 總會咩意見咩立場都有
支持唔好盲目崇拜品蔥 但覺得唔需要去到 見到就憎好厭嘅地步 反正好多人都係睇完就算 其實品蔥對香港實際干擾成效真心低 佢地都係冷氣up下 同連登冷氣軍師一樣

最主宰到自己命運只有港獨, 香港人連討論都唔敢
品蔥班反共者係利用香港人衝擊中共,但睇班人寫文係支持大一統

中國的大一統論者最後一定會迫害香港人

呢D「手足」, 就係篤灰、分裂、內鬨、出賣之源
佢地既香港民族自主意識極弱
呢個係2016年深刻的教訓
所以港獨派係唔應該相信呢D香港民族自主意識極弱既「手足」
機密事項, 一定不能告訴佢地
港獨已經係17%少數派, 要保護真手足

大中華DNA潛伏既人
關鍵時刻, 就會向港獨放箭
佢地係控制唔到的, 平時只係忍住

字眼問題姐

盟友又好 condom又好 利害一致咪得 要做嘅野都係一樣

文章方面 唔啱睇咪唔入 標題都寫到明轉載自品蔥

一直冇理過

鄰國既事 如果冇影響到香港

係多餘既

港豬既民族意識, 獨立意識, 到今日都係好弱
係時機一出現, 大中華DNA係會爆發出嚟
到2020年, 港獨都只係得17%
可能已無希望

其實我已經離開咗香港
完全覺得係絕望
我真係唔想同港豬一齊死

屌 你當香港人邊位？宇宙中心咩？
憑乜嘢唔比言論自由論壇品蔥去對香港指手畫腳，你都識分岩一半錯一半啦 點解其他人唔識？
林鄭都成日叫我地割席啦 聽唔聽自己决定，如果錯既事都有大部分人追捧。
得三個情況，
一係個一大班人都係弱智的 例如小粉紅
一係大家對該事件既立場唔同 持份者身份唔同 例如台灣口罩禁令 政府與口罩製造商
一係錯個個其實係你

大中華膠一直都仲係度

錯

手足係唔會計較損失去幫,例如流亡手足
condom係互相利用, 單單deal要計有無好處,風險,要小心比班人陰

連登不代表香港 黃絲平台都不止連登 唔好將連登放到咁大

千祈唔好覺得字眼唔重要
去中國 返大陸
意思上其實差好遠但係以前無人深究
唔好睇小文字嘅威力
足以影響人嘅思維同諗法
潛移默化嘅力量先係最恐怖

其實你睇過幾多品蔥？
定你只係睇連登轉品蔥嘅文？

我想話你知 品蔥支持香港獨立

憑乜外人可以對我地香港指手畫腳？

我可唔可以對你條女著唔著BRA指手畫腳？

我有言論自由, 係咪？

你都ON

品蔥點樣支持香港獨立？

SHOW ME

冇話唔可以
我指出嘅就係呢度啲人麻目追捧轉載既文章
一開始已經講咗 盲咗咁正評但又唔追post

仲係大部份人仍然係

冇錯

屌 難聽過粗口

我記得班人對港獨立場係不反對
姐係借香港人反共但連口頭支持五獨都唔願意

咪姐係司徒華口講支持民主但見邊個攪獨立同屌大陸人就批鬥人

但我係講緊盟友 唔係手足

Anyway其實咬文嚼字真係冇意思我覺得

點會無意思

唔同group對策都唔同

咁聯邦制或者邦聯制呢 起上世紀20年代已經有人提出過 係咪有可能兼顧到香港人嘅利益又包容到大中華 各方面政制都可以討論多啲

日日熱門都有吹奏post

咁以後叫品蔥condom囉一係

唔知居心何在

問題不全在於制度

而係大陸人唔放棄華夏帝國同大一統就根本信唔過

大陸班人關我哋撚事咩 對抗爭一啲幫助都冇 好心睇都唔好睇 睇完都唔好分享 會蒙糊咗今場運動建立咗好耐嘅本土身份

原po:
(對準政權) 中國品蔥既人 希望連登仔共同對抗中共 而唔係仇視中國人

//如果連登都是這種帖子，那沒啥好說的了，天天強調香港死了多少人，那64我們死人的時候比你們還早！一些幼稚的連登人，能團結大多數不去做卻天天口舌之快有什麼意思，對民主之路有用嗎//

希望呢啲嘢真係五毛打嘅

可以

咁樣係偷換概念
香港我都有份 你都有份 全球化令到成個地球都有份
但係我條女你就無份了
如照你思路 美國唔應該幫香港 佢係外人
台灣唔應該幫香港 佢係外人 我唔應該浪費時間去同你個三唔識七既人 連歲數都未知既人去傾任何野 因為我係你思想既外人
我地更加唔應該反共 因為咁樣係干涉緊中國內政 與香港無關，唔好非黑即白啦，open mind少少

最後一句好重要

根據過往經驗，所有提出建設民主中國既人都一定係仆街，定律黎，信不信由你。依家只係得兩條路，一係支那亡，一係香港亡，無建設民主中國拉近同港人隔閡呢樣野，提出既人必須屌。

講真 鄰國嘅事關我地咩事
佢死佢賤佢嘅事 最緊要唔好搞到我地
就算佢地有好野 都唔會益到香港人
今日仲有道德撚 仲有要喚醒藍絲 同所謂白警嘅大愛撚
6月到依家 死左幾多人呀 有Ð全家無撚哂
先唔講大陸西有冇吉屎上街反共 無兵無權 連講句野都會比人查水表
真係作反炸9死咪當工業意外平叛反亂
佢地連國家 政黨 民族都未分得掂 一味鳩噏

喺中國實施邦聯或者聯邦制度又要兼顧到各持份者 應該就係上世紀20年代提出聯省自治嘅初衷

咁同品蔥無關啦 個問題係速食主義而不是品蔥post

我来自中国, 我支持香港独立

想問各位對港獨的看法？

香港獨立topic

of coz 一個平台有不同意見嘅人
但佢地嘅態度都係理性討論 開放
甚至好多係支持

以小人之心，度君子之腹
你基於佢地嘅不信任
到底係字裏行間令你覺得有大統一味道 定只係因為佢地係中國人？

有 品蔥嘅post比普通post
更容易比立心不良嘅人有機可乘
同埋明顯見到品蒽post係呢個問題上更加嚴重

中華民族比你聯邦？

一國兩制都唔得 仲講聯邦

"容易比立心不良嘅人有機可乘" 完全係陰謀論

提出論點要比論據論證是常識吧

我又覺得盟友同condom差唔多姐 都係互相利用

見撚到啲人成日話connect connect 心諗你同佢connect但佢當你係大陸一部份 睇啲論調就唔開胃

係有唔同, 但係你自己主體意識夠強根本唔會受字眼影響
支那就支那, 中國就中國

搞笑？第二條link已經寫咗佢都係抗拒同埋支持大一統
我再睇埋兩條link啲留言
支持嘅人屈指可數

淨係講自己根本就夠
字眼之所以重要
就係因為會影響意識唔夠強嘅手足

一開頭已經寫咗
好多都係魔鬼在細節 輸出錯誤思想

諗到咁長遠，動搖到支共統治根基先算啦
清末革命份子會唔會未推翻大清就因為爭論要聯省自治定大一統，又或者議會制定總統制嘈？
而家香港力量咁微細而且反抗階段仲係起步，根本未輪到我哋諗乜撚嘢未來啲大陸反共份子既威脅
而家最撚大既boss、共同敵人都未搞掂，總之一切動搖到支共既力量都要聯合，呢班友以後點樣看待佢哋係支共真係開始仆街先要諗既問題

大陸人係應該為中共殺的維吾爾人,香港人填命
因為班大陸人因自己的大中華dna選擇支持共產黨如此做

李文亮已經比人起底講過支持香港警魔殺示威者

其實都幾搞笑
同你睇一樣嘅野
有唔同嘅結論

我睇到嘅係呢啲

我覺得毛澤東 希特拉 都有值得偷師既地方，只要自己個mind set做得好 夠硬淨 過濾垃圾比有用既野入腦先最好
而且唔係你話唔準po 就全連登都無人po ，倒不如教下班兒登仔好過 你有道理自然有人支持
不過唔計林鄭條臭西 無野值得我學

以樓主為例，大部份兒登仔無獨立思考能力，非黑即白，是常識吧。

你都係想講香港人=中國人姐
字打多左

標題: 對啲連登轉載品蔥condom嘅文覺得好厭

樓主又點睇
47個likes係品蔥黎講係算多

你咁樣諗
其實世界上係唔會有任何人係真正幫香港人
個個都係利己架啦

但唔識make friends
只係不斷縮少自己朋友圈
咁係好難會成功

邊有得唔准㗎
就係而家啲人未有足夠意識去過濾垃圾

樓主只係瘋狂打稻草人， 或者將少數留言無限放大

其實我都見唔到有幾多人盲目追棒品蔥
覺得岩咪聽唔岩咪屌。

定係你覺得唔岩，人地覺得岩，咁人地就一定係盲目

奶共仲快tim

咁在意連登d 正評數
去到品蔥又拎幾個留言黎放大
你不如搵返連登有人話原諒左林奠果個post, 然後香港人已經原諒左佢

但用字上其實真係好重要
特別係習慣嘅嘢好難改
趁依家一開始就應該去做好
Especially we are not friends

支持樓主嘅大多
1. 冇睇幾多品蔥 盲屌
2. 冇圖 冇show 品蔥 how to支持大一統

Well said

支持香港獨立嘅中國人同港豬藍絲

樓豬會揀邊個

Agree
立場唔同有咩好講
無啦啦邊緣化佢哋對我地都冇好處

唔知大家有冇入過果d咩覺醒/反賊group
即係自稱大腦升級咗要反共嘅中國人group
同佢地交流得耐就知根本唔係同路人
九成由裡到外都係純正中國人只係立場咁啱反共
日日討論就係咒人死媽/全部人死全家，邊度叫雞/食偽娘/食幼女，點偷渡去香港/歐美
剩返正常d一成佢地嘅想共匪死同我地想嘅內𥚃差好遠
人地係想雜總收皮共黨改革大國再渤起
我地係想共匪同支那物理同精神上都收皮
根本就唔係同路人

我已經原諒左林太啦

香港同中國根本就不相容

唔好講速唔速食主義 一上連登見到一定數量嘅大陸post出現就要開始諗文化入侵哩件事啦

比個喻 喺hk多咗海底撈模式嘅舖頭 但你話啲料係良心大陸料 但個問題係數量多已經係一種變相入侵 更遑論係大陸底

係你地講到咁實牙實齒話品蔥支持香港獨立
佢哋有其他意見又係我唔啱？
點解支持獨立一定係大多數？

咁又點
多個朋友好過多個敵人
係度屌品蔥有咩意義？
何況品蔥只係一個論壇，咩人都有
有用既意見吸收，冇用既唔理，係咁簡單
大家敵人一樣，冇必要互相敵視
咁得閒屌品蔥仔不如屌多陣港共啦

你自己cap出嚟你自己覺唔覺得好笑
全部都係一個like甚至負皮

我肯定我係連登搵到支持警察嘅post同comments至少幾百個
咁你係咪覺得連登係撐中嘅平台？

咁在意連登d 正評數？
完全唔知你喺邊度得出呢個結論
拎幾個留言黎放大 呢樣野大家咁話啦

我幾肯定 連登有唔少

叫make condoms

We are not friends

We are condoms!

啱
衰d講句
比班支那人立刻民主中國又點
你估佢地會唔會一人一票要求出兵香港台灣呀啦

支持香港獨立而且有實質行動嘅中國人
我冇講過話中國人唔可以係盟友
而係呢一刻佢哋唔會係

根據樓主logic
連登已經係支持林鄭嘅平台
有圖有真相 連登已死

聯合次要敵人打擊主要敵人呀

笑死me咩

有人支持大統一
但好多人都支持中國分裂
而且仲有五毛

一個forum 大多數支持你仲唔夠？ 要全部？
你咁講連登都係一個藍絲論壇啦， 拎一個post 話有人支持中國咁就夠。

次次只係識講咩好難得 咁樣乜都唔洗做啦 等運到啦叫佢地

唔割

咁呢點我認同.

未必係藍屍 但肯定大中華膠論壇

然後呢 咁我又幾時有話品蔥係撐中平台
由頭到尾都講緊品蔥唔係手足
只要佢哋冇實際行動都唔係盟友

你話人地唔係手足 中華膠自然會嬲嬲豬

喂， 大佬你自己講完又失憶要我幫你cap 返出黎

咁點先叫行動先？

因為你pin呢個
「品蔥班反共者係利用香港人衝擊中共,但睇班人寫文係支持大一統」

但我想講事實並唔係
然後你搵唔到 「品蔥支持大一統」嘅證據
所以你pin嘅觀點不成立

仲有 人哋都係講緊香港人香港公民
幾時會好似我哋咁樣一句句盟友手足咁塞過去？
香港同胞仲搞笑 獨立但係同胞會唔會有啲自相矛盾呢
可能我真係唔明中國大陸既用字

Friend都有分real friend同fake friend既
你唔妥佢唔需要講出口既
呢一刻需要既
做下朋友合作下我又覺得冇問題
都係各取所需
之後唔需要
唔撚理佢都冇所謂
最重要知呢一刻同咩人做friend
可以為自己爭取最大利益姐

正評某程度上代表佢認同喎
我在意嘅係冇追post然後認同
唔係你一開始表達嗰種正評帶出嘅虛榮心
可能係我誤會咗你所講 咁在意連登d 正評數？ 嘅意思啦

樓主呢類人有價值觀潔癖，價值觀有少少唔同就係敵人，最後就會發現越黎越多敵人。主要矛盾次要矛盾識唔識分啊

斬完黑警, 港共會唔會倒台?
斬完公安, 中共會唔會倒台?
一日有幾多人被請飲茶, 幾多人被自殺?

做完唔會上網講
中共唔會公開件事
你都肯定唔到佢地有冇反抗

On撚79，我係講戰略問題，你就拉去身份問題做乜撚
毛澤東直頭三呼蔣委員長萬歲，唔通佢又當自己國民黨？
利申堅決支持香港獨立同永久分裂支那，唔好再屈鳩我中大華咩話香港人係中國人

點講呢, 每個人個處境都唔同, 有樣野我地都唔會鍾意, 就係冷氣軍師話人做咩唔做多D.

用呢個角度睇, 要明白, 牆內人佢再清醒, 都只可以咁樣表達. 佢地生活在鬼國, 比起香港人個困難, 係完全唔同level. 或者佢地可以更勇敢, 但試問咁樣要求, 同冷氣軍師有乜分別?

佢地個問題, 即中國問題, 我地幫唔到, 但都無謂敵視佢地. 佢地只係無奈的中國人, 同我地差唔到幾遠. 你話支那人做錯事佢地都要負責, 咁林鄭佢都係香港人, 你想唔想幫佢負責?

講connect可能太快, 但至少大家唔駛太敵視對方.

但事實上兩樣都有
最主要我想Focus嘅位係
中國的大一統論者最後一定會迫害香港人

正評係代表認同
然後你cap d 品蔥冇乜人認同既留言出黎無限放大

我都見到品葱依家開始有呢類on9 理論

中國人夢想民主，怎樣普選？十四億人一人一票直選，只有兩名候選人，當然不可能。只有像美國一樣，先實行聯邦制，由黑龍江到兩廣，分成許多邦，也就是李登輝所說「先分裂為七塊」。七塊不是七個獨立國家，而是七個自治政府，其實七個不夠，美國都有五十個州，中國至少也要四十九個。但中國人的基因已經證實：這個國家不可能成立聯邦制，因為由安祿山到吳三桂到重慶王薄熙來，中國人的基因是一旦有了聯邦，必須擁兵自重，發展成尾大不掉，強幹弱枝，返回從前春秋之亂，中央政府成為周天子和漢獻帝。

中國人無法建立一個和平共處、互惠競爭的聯邦制，因為他們的基因是小氣、狹隘、自相殘殺。聯邦制這一關先過不了，演變為內戰，請問如何民主？

岩 香港唔適合反抗
港共倒左台 中共都仲係到

係咪唔識乜嘢叫極權幫兇
假如一個極權冇人幫佢做嘢
咁點樣形成一個極權？
假如一個皇帝冇人民俾佢統治
咁仲點樣算係一個皇帝？

中國的大一統論者最後一定會迫害香港人
呢句你係咪理解唔到

論壇肯定係打文講意見嫁啦
成個連登都係討論啦
定樓主覺得要每人入黎報告下做左d 乜咩

香港人 要既係民主中國？咁你個例子就岩既
但香港人要既係獨立 就on99

可以 但係你要點樣令對方覺得係friend
自己人覺得係fake friend ？

呢個concept同覺得d偽黃淺黃好討厭差唔多原理
當然拉攏淺黃偽黃就係比較立竿見影即食d

但係無論係民主進程定今次sars，上面都係最大阻力，就算俾你獨立左都一樣要面對上面既影響力，咁源頭減廢就變得好重要，你唔connect上面咪即係掩耳盜鈴？

首先，係咪個個「品蔥人」都係大中華膠先？定係你自己見到一個po就過度反應。
其次，宜家支那人唔係大統一論者？屎揀個冇咁臭既道理，唔明？

樓主五毛

Connect 無問題 但一班反共 不反國
簡單d黎講 就係中立撚

如果斬完黑警公安, 就冇下一批黑警公安
應該會多好多人去做

香港黃藍都64比, 更何況中國
斬得幾多個極權幫兇

咁而家我同佢哋係咪有個叫支共既共同敵人？而家係咪支共唔死香港就唔使獨立？支共穩如泰山獨乜春嘢立？

其實你有冇真係入過去啲文章睇
入面有好多人都冇怪過我地睇唔起佢喎
反而有好多人話對唔住我地

無敵視但有保留 佢哋講嘅嘢會認真思考
只係咁諗
如果佢哋反抗只可以去到上網講兩句野呢個程度
咁佢哋對香港人來講又有咩用？

係仲衰過中立撚, 中立撚起碼未必有敵意

但大一統膠係100%憎香港人
例如大陸維權人士溫雲超

有啲腦 唔好做真心膠 唔好跟風 有獨立思考

所以我地同品蔥有連繫就有作用
大家交流意見
加速令中共倒台

其實企係佢地身份， 佢地反共不反國好撚正常炸wo?

香港都係反政權唔係反香港啦， 有咩問題。
身份唔同立場根本唔會同你完全一樣

我cap嗰陣冇留意過
同埋我都講咗好多次個重點唔係個平台

係中國的大一統論者最後一定會迫害香港人
所以冇實際行動支持我哋
點解要叫人哋做手足盟友
明明就算人哋支持港獨
都係用香港人香港公民咁樣嘅字眼

認真唔明到底中共倒台對香港獨立有幫助係有咩邏輯關係同依據？
中共倒台如何能推演至香港獨立？
請依現實情況撇除美好想像提出依據

係唔係做左啲咩要上網交報告?

唔好成日偷換概念同埋夾扭曲我嘅意思

講咗幾多次唔一樣冇問題
係你地夾硬叫人哋做手足呢樣野好撚有問題

‘清末革命份子會唔會未推翻大清就因為爭論要聯省自治定大一統，又或者議會制定總統制嘈？’

香港人 加 中國人 反共
清未革命 會唔會同天地會一齊 反清

弱智先信中国人會幫香港
如果中国有民主
十三億一定會「一人一票」以民主方式剝削香港人

Connect 中國大一統論者
定係支持香港獨立嘅中國人有好大分別
有啲係根本冇可能connect到
同埋唔係講幾句嘢就會connect到㗎嘛

外國人幫香港人手都可以叫手足
中國人有幫手就唔可以叫手足?

？

係你眼中有言論支持都唔當係行動？
你都幾高要求
人地係地獄鬼國都難得清醒開聲話支持你， 你就： 死開啦得個講

成個連登日日支那咁叫人地咪一樣支持你獨立， 俾d 氣度啦大佬

立場唔一樣都要connect
幾時connect 維尼 ？佢都係想做皇帝姐

我講緊中國啲大一統論者
你又拉返去品蔥又係咩事呢？
屎臭點解仲要揀？

咁係咪所有香港人放咗炸彈

事實係大把香港人都係分跟前線付出嘅光環
跟住好似你咁指住品蔥嘅人無付出

屌淺黃就大大聲，屌藍絲就唔出聲

中共倒台就算唔係充份條件，最少都係香港獨立既必要條件啦，中共成個統治合法性就係民族主義、領土完整，又要靠香港做白手套，會唔會放走你香港呀，諗下都知啦

中國倒台=民主中國 =香港可以自治 =香港可以獨立 =香港可以...

呢位巴打就思路清晰
發覺極多話要connect既人都抱著一種美好既想像
報恩論 倒台香港就獨立再論 etc
當中完全同現實情況偏離
完全無視極大多數既支那人都係大中華膠 統一支持者

知唔知咩係洪門

睇你講咩立場
出黎遊行好多都未必支持香港獨立
或者未必支持殺哂d 黑警
你當然可以拎個大聲公話大家立場唔一樣，叫佢地返屋企

即使美國都唔會同你立場一樣， 你都可以叫佢收收皮先唔好搞埋d 咩人權法案係度阻住哂

品蔥絕大部分人都係支持香港獨立
甚至比怕講港獨既連登既比例仲高

所以就可以對佢哋嘅要求特別低？
講幾句嘢就叫做反咗？
佢哋有幾清醒去點醒身邊嘅人佢哋自己知

但係如果要做盟友就要有價值
呢樣野唔應該係由我地去估，
而係佢哋去做出嚟俾人睇

淺黃都係condom 黎

咁請問倒左台就忽然會肯放走香港既原因會有d咩？可唔可以舉幾個可能性黎聽下

但你見呢度成日炒車都知咩事啦

佢地而家可以做到嘅嘢就係挑撥離間
有排都未去到我哋個步

政治就係要同人合作解決共同敵人
如果你有能力唔聯合埋內地班人反抗支共就做到獨立
咁你示範比我睇下

咁不如你又演算下中共唔倒台又點獨立，我又想睇下你哋個邏輯係乜 我淨係知中共穩如泰山=大中華地區政治穩定=冇政治變數=香港唔使諗獨立

但品蔥班人有智慧過連登小朋友

講到尾佢哋幫左啲咩？

我唔認同斬黑警公安

但我咪答左你
係唔係做左啲咩要上去報告?

補充多句， 如果你要搵一個人， 係任何時間都會同你全部立場一樣， 你可以照下鏡， 呢個世界上得你自己可以滿足到呢個條件

係唔係做左啲咩要上去報告?

你個title係品蔥喎，我唔講品蔥講乜？
吓，咁你咁講不如disconnect班淺黃和理非啦，反正佢哋都冇實質行動，又唔支持港獨。
其實你係搞宗教定搞政治？個個人思想都要同你一樣先可以connect? 聯合陣線共同敵人明唔明啊小學雞

佢地聯署都有幫手簽

呢句野可以套落任何人度個喎
林鄭都係臥底嚟嘅啫

從來冇提過中共唔倒台香港都可以獨立 依加係講緊佢倒唔倒台對香港獨唔獨立到既影響唔會有你口中講得咁大

講真你想佢地可以做咩？
或者如果你係佢哋你會做咩？

聯署

佢地如果無用，咁又對香港人有乜損失？我睇果度學到好多野，例如國安通水教你點樣唔會比人起底。例如win絕對唔安全，要用mac用virtual machine開win。又講過中國牌子手機絕對信唔過之類。

你唔好當革命之火會果度燒起黎就夠。中國人無槍，無得反抗。中共會倒台，只可能某將領軍事政變之類。

香港獨立最大既難關係咩？第一就係解放軍，中共倒咗台喺未形成到一個對地方控制力強既中央政權，地方勢力割據混亂，外國勢力支持唔同勢力，有唔同利益考量，機會唔大過而家一黨控制全國？我又想知你哋點會覺得中共掌權獨立機會大過倒台咁黐線

理得佢乜人
攪得亂支那就支持

支那好 香港死
支那死 香港好

你笑緊班和理非？

咁你要唔要公開你做左啲咩?
你會唔會臥底?

佢地認同香港人既理念就得
點解要分咁清楚?

樓主五毛分化撚

乜野成績都未有就叫人割蓆，好熟悉嘅論調同套路。

膠都廢事俾，原來係小氣人地冇叫你手足
我反抗夠係為自己， 咁又點
你可以將門檻定到天咁高，但除左滿足自己根本咩用都冇

支那狗還支那狗，分清楚d好，佢做乜撚我唔理啦，但唔好成日對香港指指點點扮撚高人咁

佢地至少有幫手簽聯署
幾多香港人都冇簽, 特別係淺黃
德國聯署要5萬人都三催四請

都係嗰句
係唔係做左啲咩要上網交報告?

中國（漢族）本身就係racist嘅種族，無可能同香港呢啲外族人共存到，行聯邦制都會好似南斯拉夫咁制度性優待塞爾維亞人。

對方點諗唔重要
佢可能都當你係Fake friend各取所需

自己人若果目標一致
知道自己爭取緊咩
呢一刻同呢個人做朋友幫到自己
下一刻當呢個friend同自己爭取緊既野有利益衝突既時候
自自然然就會唔再係friend

所要簡單黎講
係要靠自己人裡面爭取緊既野係d乜？
係咪個個一樣？係咪全香港都係自己人？
朋友都係自己選擇既

你都非黑即白得幾緊要 從來冇提過中共掌權獨立機會會大d
只係講緊中共倒唔倒台對香港獨唔獨立到其實冇乜分別
你講果d乜群雄割據最多只係過程 依加係講緊完全唔知有乜理據會令你覺得佢地忽然會放走香港
如果你係覺得要靠外國勢力咁倒不如就全心全意去connect外國勢力 唔明connect依加呢班人有乜用

下 我成日都笑稼啵 成日吹奏聯署好重要

你有冇入去睇過?
佢地都好無奈自責
俾下意見, 唔係扮高人

你講緊乜
佢哋冇付出我唔覺得有問題
因為其實根本唔關佢哋事
而係你哋夾硬叫佢哋做手足好有問題
因為唔關佢哋事

遊行本身講緊五大訴求
咁佢哋唔支持香港獨立又有咩問題？
香港人同中國人你係咪唔識分呀
同埋我冇叫過人哋返屋企
我係講緊唔好自作多情 手足咁叫

你哋啲邏輯真係好撚黐撚線，所以就覺得中共唔倒台會對你更有好處？
我明白你哋呢種思維有可能嚟自陳雲嗰種港中區隔，但係令現狀有改變，令共產黨唔再干預香港，你一樣係要借助一切對中共既政治壓力，而中國人就係佢成個統治既基礎，策反佢哋點都係對勢孤力弱既香港人有利
對於弱勢既香港人一方係愈亂愈好，愈多政治變數、愈令共產黨難以控制局勢，成功機會就愈大，道理一字咁淺

無奈自責 所以其他人就要受？

呢啲冇可能得出數據嘅論點都可以講得咁實牙實齒？

俾下意見, 冇叫你受
你理解能力都幾

走啦
唔好逼我笑啦

你夠實牙實齒話人大統一論者啦

因為你冇入去睇過
所以唔知有數據
三日前出
自己搵下

你仲要死雞撐飯蓋幾耐？不如人少少你認咗佢啦，你根本就係唔鍾意中國人連帶埋唔鍾意品蔥，我都唔鍾意大部份中國人，但你同德國屠殺猶太人既原因無分別，你就係個種族歧視既極右份子，成個腦都係由仇恨構成

「完全唔知有乜理據令佢哋忽然放走香港」應該係我講喎，做乜搶走我對白？ 中共唔冧擋咁有乜理據佢哋會突然放走香港？
中共消失咗，你口中既「佢哋」係邊個？「佢哋」仲有咁既力量控制到南面邊陲、遠離北方政治中心既香港？
全咩心全意connect外國勢力，而家connect外國勢力令你心力交瘁到策反啲支那人都冇力？ 有幾大成本？

各取所需啦

我都答咗你
呢樣野唔應該係由我地去估
而係佢哋去做出嚟俾人睇

如果我哋呢半年唔係咁樣反抗抗爭
美國會有人權法咩，大家都係互相利用嘅關係

覆埋呢個廢撚是再覆你 完全冇提過中共唔倒台對香港更有好處 個個回覆都要屈我一樣野唔知邊個痴線d
中共倒台香港有機會反攻中國添呀 你繼續啦

Push

嗰邊係偏學術 少膠
但係連登都有少數高質巴打
兩邊平台性質唔同

係啦，共產黨控制到全個中國肯定獨立到啦，你哋咪繼續圍爐圍到覺得共產黨會突然放你走囉 講革命黨唔會同天地會合作又唔識洪門

走啦...

我只係講緊冇人會同你自己所有立場一樣

btw 原來你由頭到尾係執著手足呢個字眼， 今日我同你同一team 打籃球， 你又想贏我又想贏， 落到場我就叫你手足
我唔會問你贏左d 獎金想拎黎做咩，亦唔會問你做過幾多野拎過幾多mvp, 亦都唔關我事， 呢刻我只係贏呢一場籃球賽， 之後就各散東西， 明？

每個人對手足呢個睇法都唔同， 呢兩隻字眼冇咩好深究

我都答左你
佢地就算做完

唔會上網講
中共亦唔會公開件事

你明唔明中共點解會唔公開件事?

我覺得樓主只係抗拒稱呼做手足咁解

但同品蔥以及twitter反共華人做盟友係唔錯

至少佢地熟共產黨同有見識

各有各做

從來唔覺得立場唔同有問題個喎
向緊同一個方向行就OK

中共倒台=香港反攻大陸成立新香港國

小弟真係唔識洪門 願聞其詳

咁個post已經唔止淨係講緊品蔥
上面講緊大中華一統支持者嘅問題
同埋字眼上仲有速食文化嘅問題

亂咁話人小學雞冇任何討論價值 亦都唔見得咁樣有幾高質

邊撚個品蔥

淨係識得非黑即白屈鳩人真係好噁心
留名等你大展雄圖帶領我地反攻支那呀

只要唔好信晒佢哋講嘅嘢對香港人都可以話係冇損失嘅

你唔好當革命之火會果度燒起黎就夠
我好認同你講嘅呢句㗎
由始至終就係見到有人吹奏我先至會咁講

咁你又有咩更好既做法？定係又係嗰啲係人講一句都頂埋嚟「有乜用」跟住又走咗去嗰啲人？對弱勢一方嚟講愈亂愈好，對於強勢一方愈穩定愈好，中共繼續存在幾年內香港就渣都冇，呢個就係最明顯既趨勢
咁我又問返你，咁你覺得應該點？

我冇叫人割
因為我講嘅係本身唔係同一個蓆
至少呢一刻未係 但我冇講過將來唔可以係

見到呢d post
真係 唉
好得閒咩
一有時間就搵人出黎指責下咁
每次都係搵同自己同一戰線既

咁鍾意扭曲人哋意思

我起完底
應該唔係同一戰線
所以先指責下

下下十幾個聯署 有啲仲要係九唔搭八
次次最後先大大力宣傳 miss咗有幾奇
同埋簽咗個名使唔使跪低叩頭多謝？

同意

1吹奏品蔥的人唔敢答大中華主義者對香港台灣的憎恨問題
2呢班大中華反共者有支持中共迫害所謂分裂份子的紀錄

如果對你不利的就扮盲
一味話品蔥高質,屌人小學雞,亂話人法西斯

我覺得唔係討論

咁你嗰套究竟係乜呀，你哋自己一開始話支持獨立=同中國人connect係on9 (而且似乎係不論任何情況下)，咁你應該有一套更好架啦，而家我假設係一個唔需要中共倒台情況之下就可以實現到既偉大創想
咁我願聞其詳

同埋連登/香港人都有為數不少嘅大中華主義者
唔好以為手足真係同你一樣咁諗
只可以話反共理由有千萬個
要擴大同温層

我明你講咩
但係要將呢個思想做到全部手足都明有啲難度

唔同你講品蔥。咁大把中國人反共不反華啦，企喺佢哋既立場點解要支持港獨先？宜家得兩類中國人，愛國愛黨 and 反共不反華，點解唔同後者合作

根本就係你仇視中國人去到盲反既地步，其實大家有好多合作既空間因為有共同敵人

兄弟爬山啫，睇唔順眼咪當每日一笑囉

其實你係咁屌我以偏概全你咪一樣

我咁睇
任何減低同敵人仇恨嘅post都係維穩甚至情緒侵略嘅一種

建議一見品X兩個字嘅Post就block開post條友
，以保意志。

我都覺得係

幾時都話連登仔惡過共產黨

係你不停問佢地做過啲咩
咁唯一可以公開既就係聯署
咁我咪答你囉
冇叫你跪低叩頭多謝

聯署冇人負責
大家應該要自己留意
根本唔應該要有人宣傳先識簽

槍都無 點惡法？

我從來都冇講過品蔥嘅人全部都係大統一論者
同埋如果我嗰度講錯佢就要跟住錯？

鍵戰一定會

你提革命黨同天地會，言下之意係理念唔同唔應該合作 (冇理解錯既話)
天地會係洪門前身，革命黨都參加過洪門，革命黨點會唔同天地會合作？有用就合作架啦
俄國二月革命為咗推翻沙皇，布黨同民主政黨合作
為咗打德國，蘇聯同美國完全相反意識型態既國家合作
為咗對付共同敵人，點解唔合作得？

高汁

參加過=合作？
比個合作例子 我即刻say sry

如果連登仔有槍我諗我十條命都唔夠死

我都係想透過佢指出你錯，我冇話佢啱

你呢種最鍾意實牙實齒話人嘅論點最冇討論價值

我冇講過全部品蔥嘅人都有問題
香港人同絕大部份嘅中國人根本就係你死我活嘅存在
香港文化就係咁樣被逐漸消滅
作為香港人我仇恨佢哋完全冇問題

都岩既 如果你有10條命

你真係好撚痴線下下自己都assume左勁多野黎講
你自便啦 唔阻你

連登仔：品蔥幫邊面架？

你覺得我以偏概全
咁其實你睇過幾多篇
有冇了解中國維權人士既情況?

wiki啦你
在民國年間，三合會等積極參與革命，如協助孫中山、黃興、陶成章、楊衢雲、鄭士良、陳其美等起義革命。...
清中、晚期，洪門山堂支系遍及江南及中國各地，甚至發展到東南亞及歐、美各國，會員以百萬稱。由於頑強抗清，洪門會黨成為了太平天國和辛亥革命的重要同盟軍。孫中山、秋瑾、陶成章等辛亥革命黨人曾先後加入洪門相關組織，孫中山先生甚至直稱洪門為民族老革命黨，天地會是唯一的中國革命團體。
洪門為推翻清廷的革命作出了巨大的貢獻；辛亥革命領導人之一譚人鳳在《社團改進會意見書》中寫道：「革命（辛亥革命）之成，實種於二百年於前之洪門會黨」「在運動之初，惟洪門兄弟能守秘密。發動之後，亦惟洪門兄弟能聽指揮。」「人無論遠近，事無論險夷，人人奮勇，個個當先，卒有武昌起義，各省回應，不數月而共和告成，軍隊之功，實亦洪門兄弟之功。」

中共最驚連登同品葱反賊勾結，所以呢個post咩意思自己諗

我眼中 手足呢個字係有一定嘅重量
唔係阿豬阿狗都做得
只要有價值嘅有能力 同任何人做盟友都可以
唔明上面幾條友針住我啲乜

咁實際上洪門有無同革命黨合作姐...

理念相近嘅話 多個朋友好過多個敵人
到佢哋真係想吞埋你嗰陣先反面都未遲
港共都未倒台就諗咁撚多
有時間不如諗下點樣令更多人支持我哋好過啦

你啲人冇立場冇論據淨係一句塞埋嚟「有咩用」，但係又要無啦啦立論話唔應該同人connect，但又唔係靠自己既推論而係靠插相反立場嚟支持自己，自己又乜諗法都唔提出，咁你想人點同你溝通呀

第一句都唔叫合作咁你想點呀，要天地會提供啲雞慰勞革命軍先計？

我幾時要人同我所有立場一樣？
原來大家都咁睇小語言嘅威力
如果呢場比賽完咗 各自贏咗
下一場大家變做對手嘅時候 雙方都唔會留手梗係冇問題
但係如果叫慣咗對方做隊友 然後留手咪有問題囉

簽你老母咩，聯署都有用咁洗撚抗爭咩，見到d咩簽名師我真係笑撚到收唔到聲，成班傻閪

你搬龍門都搬得幾快，一開頭就話人冇價值唔可以做盟友，之後就轉軚話可以做盟友但唔可以叫手足
咁人哋點唔針對你？

Quote返你段野：
品蔥班人係名副其實嘅冷氣軍師
一時又建設民主中國
一時又屌香港人連登仔睇唔起中國人
唔知點解仲有權貶低香港人嘅犧牲
同呢班「相對上清醒」嘅中國人做朋友就一定冇可能
盟友？戰友？
佢哋依家有咩價值同我哋做盟友？
要做都要顯示到佢地有咁嘅價值先得架
世界有邊個地方會同冇能力冇利用價值嘅人做盟友？

呢樣野大家證實唔到嘅嘢爭辯都冇謂
到最後咪知囉
你覺得佢哋背後做咗好多嘢我都唔會話你有問題架喎
由頭到尾我都唔會反對人哋有其他諗法

你覺得冇用咪唔好做
但make下noise好過冇

鄰國既事唔到我地指手劃腳說三道四

港豬都係一擔擔啦
又話fc到強姦就點點點 宜家呢 縮曬去邊

叫大家諗清楚轉載嘅文章係咪真係有意思有價值嘅都叫指責

樹敵佢最叻

我錯了 sry 大佬

如果你指嘅戰線係民主中國我同你就梗係唔係同一戰線

你終於知道證實唔到啦
好似係你不停問佢地做左啲咩

討董有十八路諸侯結盟
亦有關羽張飛稱兄道弟
冇衝突 唔好互鬥就得

想問佢地利用左我地d乜？

只要認清佢哋最終唔支持港獨 唔好放太多感情落去其實冇問題
反共嘅人會因為我哋而唔反？
所謂嘅合作其實都係得個講

我唔係話你
我係講緊另一個人
知你要覆好多人
有啲亂

不過我係要香港獨立
民主中國係bonus
唔使再擔心香港人會被自殺
或者好似俄羅斯控制烏克蘭咁

肯認錯咪好囉，唔係話唔俾你有其他睇法，但係呢啲史實既嘢就咪死雞撐飯蓋啦

比例問題，香港100個人入面，頂盡我當佢有50個係藍絲，
但支那100個人入面，有冇3個係好人都成問題，
而且支那人絕對信唔過，關鍵時刻一定會出賣你。

可能你識佢哋 你知佢哋做咗好多嘢咁你咪繼續
你都唔會改變到我嘅諗法
你都識講聯署冇人負責 仲要唔止一個地方可以聯署
大家要自己留意你咁樣會唔會太harsh
開聯署嗰個人開得都有責任宣傳個喎
其他人有時間不如整多幾張文宣

點解冇合作空間？蘇聯同美國都可以合作打Nazi啦。不如你講吓點解唔可以啦，冇理據又講到實牙實齒咁。
未合作就先攻擊人咁叫人點同你合作啊

你係理解能力有問題定係點呢
呢度咪就係講緊冇價值點解要做盟友
到佢哋有咁嘅價值同能力嘅時候咪可以做
仲有盟友同手足兩個詞語嘅分別你係咪唔識

咪撚係，成日自我孤立，有排未有機會見到中國人想吞你嗰陣，支共就吞咗你十世

一路有防備之心係冇問題
但係有啲人就同胞同胞咁叫呢
香港民族去咗邊？

人地有人支持港獨你又唔滿意覺我佢地係為左自己

大家變做對手嘅時候 雙方都唔會留手梗係冇問題
但係如果叫慣咗對方做隊友 然後留手咪有問題囉

所以由頭到尾你就係ff 之後會咁？

不過你成篇文重點似乎只睇到你好自大， 覺得正評品蔥文章既人都係盲目，理解唔到入邊意思。
又覺到品蔥既人冇價值， 唔值得你叫盟友，要人展示價值

衰d 講句， 你咩新鮮蘿白皮好恨同你做盟友咩

你成篇文只係係度講：佢地依家同你立場冇用嫁， 又淨係識打字出文冇撚用， 大家唔好再當佢係同路人，應該遠離

記得我地只有一個目標，擺脫中國管治，佢變成點唔關我地事呢

前後簽咗起碼50個
然後呢？
你話少人簽
點解唔可以係人哋覺得冇用所以先唔簽
寧願做啲佢哋覺得更加有價值嘅嘢
你自己呢句都有前後矛盾啦

咁樣會唔會容易啲理解
我講緊嘅係就算佢哋有做嘢 都唔足以令我覺得佢哋係手足
同時呢個都係我嘅諗法
而你就係咁話佢哋有做嘢
呢樣冇得證實所以我哋兩個諗法上嘅衝突亦都無辦法解決

真係last一次覆你同你統計下你覆一個post 自己assume左幾多野係入面黎講

「你哋啲邏輯真係好撚黐撚線，所以就覺得中共唔倒台會對你更有好處？（完全冇提及過，二元對立assume)

我明白你哋呢種思維有可能嚟自陳雲嗰種港中區隔，（自行拉埋陳雲果套黎講，但上面有覆過不要詳述)

但係令現狀有改變，令共產黨唔再干預香港，你一樣係要借助一切對中共既政治壓力，而中國人就係佢成個統治既基礎（講左一大段好似有道理既野但邊個國家既統治基礎唔係國民？只係權力得唔得到監察only），

策反佢哋點都係對勢孤力弱既香港人有利
對於弱勢既香港人一方係愈亂愈好，愈多政治變數、愈令共產黨難以控制局勢，成功機會就愈大（成功倒台同成功獨立基於現實大中華膠佔極大多數及利益層面睇唔到邏輯關係,再次assume)，道理一字咁淺」

唔會覆你 跟住落黎你自己繼續啦 自便

咩料啊我幾時話過唔可以合作
有價值有能力咪合作囉 你又睇咗啲乜呢

真 唔可以好似烏克蘭咁重蹈覆轍

美帝出哂聲叫人區分中共同中國人
樓主就掉撚返轉玩
咩居心？

你段野
品蔥班人係名副其實嘅冷氣軍師
一時又建設民主中國
一時又屌香港人連登仔睇唔起中國人
唔知點解仲有權貶低香港人嘅犧牲
同呢班「相對上清醒」嘅中國人做朋友就一定冇可能
盟友？戰友？
佢哋依家有咩價值同我哋做盟友？
要做都要顯示到佢地有咁嘅價值先得架
世界有邊個地方會同冇能力冇利用價值嘅人做盟友？

唔好再講乜嘢中共不等於中國人啦
講完自己有冇笑
事實上就係大家都咁憎中國人
佢哋唔至冇腦仲冇品
幾時見其他國家無冤無仇見人哋天災人禍會話抵死
品蔥班人要求人哋唔好踩低中國人
得 做啲成績出嚟先囉

抗爭得我哋抗叫乜嘢盟友
呢一刻佢哋只係中國人

你都ff咗我好多嘢喎
係你地睇小語言嘅威力
我亦都冇講過要遠離 而係有保留
仲有佢哋為咗自己嗰度我係講緊大中華統一嘅中國人
你又拉埋支持港獨個啲嚟講

果度唔同連登 無行動post架，你話佢地係冷氣軍師，都唔可以話錯 但體諒下佢地，佢地一樣好驚。好多人留言，係維尼上台佢地先有反意，好多人自認以前係粉紅。

你話佢地同唔同意港獨？不如諗，佢地同意都無用架，佢地果度都係圍爐取暖用咋

佢哋依家有咩價值同我哋做盟友？
要做都要顯示到佢地有咁嘅價值先得架
世界有邊個地方會同冇能力冇利用價值嘅人做盟友？
品蔥班人要求人哋唔好踩低中國人
得 做啲成績出嚟先囉

呢幾句你理解左啲咩？

我明 所以我先話佢哋未去到手足嘅程度

呢幾句完全睇到你好自大

你鍾意啦

成日轉載話支那人覺醒既都好厭

冇原因就唔好過份吹奏或貶低
咪係七個幾月黎要既獨立思考

加上行動力同肯拎出黎討論
我地先行到依家

所以除咗已罷工醫護同將會開會既運輸業
同埋以我所知會計，工程，檢測，貿易，寵物
其他行業快啲拎出黎傾
唔好成日等人地搞
口講同行動支持都好重要
利申已罷工

中國人劣根性係無法逆轉
根本就係垃圾民族

仲要做足安全衛生鬥長命

連衛兵

拉

大家唔同，好難係手足，叫做同路人啦，大家都想中共倒台，大家都相信民主，但可能好多野未必一樣。將來可能會，但依家唔係囉。

其實都開始有變架啦，佢地都會諗，大一統有春用咩，只會做成一個大到迫害人民的強權，咁不如各省獨立好過。

我唔理你覺得講一句唔再覆走咗去就當自己有道理又好，定係咩都好
我一樣照覆
第一、我認我係assume咗你部份立場，不過你呢啲本身淨係一句掟埋嚟冇自己立論，我唯有假設你係企喺我立場既反面架啦
我立場係動搖共產黨統治有用，所以connect，咁我就assume你係相反，唔應該connect，因為冇用
咁跟住你又話我assume你乜乜乜，你冇講過，係呀，不過你根本乜柒都冇講，淨係講connect有咩用，咁你想我點？我就梗係覺得你實有更加有用既方向架啦，等你提出你既睇法，但你又似乎冇睇法，都唔知你想點
第二、陳雲嗰樣你有撚覆過，而且你喺到有讚同過有人講十三億人有民主會一人一票剝削香港，呢樣本身就係陳雲要港中區域、唔認同搞民主中國既諗法之一
第三、都唔知你答乜，正正就係個個國家統治基礎就係國民，包括一黨專政超級極權既支那共產黨，如果成功策反到國民，邊個國家既統治唔會被動搖？
第四、你講支那大中華膠佔多數定係香港大中華膠佔多數？如果係前者，又有咩關係？重點係支那喺短時間好可能唔會有對香港有控制力，可能你又會將講法講成話咩香港反攻大陸、ff乜乜柒柒，但事實上就係中共一亂，就會有更多唔同利益團體介入同制衡，包括你話要connect既外國勢力，喺冇咗中共中央統治，外國就唔需要因為外交原則守啲咩一個中國既bullshit，更容易向外國遊說支持香港脫中，而唔係一面倒既利益集團控制香港，導致香港命運係喺一個勢力彈指之間被主宰

你鍾意覆就覆，唔覆當自己好有道理又好，話知你

我都希望佢哋真係向呢個方向進發
要知道中國咁耐都只係改朝換代 政制上冇變過咁濟
如果會進步咁梗係好

各有各做、互相扶持，但一定要記住楚河漢界；但又唔需要去到拒絕理解彼此。因為拒絕理解永遠比無知更可怕，而且知己知彼百戰不殆

希望樓主記得「德不孤，必有鄰」

佢哋係難得有正常思想既人
各有各做
而你似乎係分化, 割蓆喎

日本赤軍思想, 人地幫手唔夠就批判品蔥
(唔明日本赤軍思想係咩請GOOGLE)
樓主共產黨internet軍.

簡單d講啦 我覆果位巴打只係講緊呢14億人無論咩人上台都好 都只會係大中華膠佔大多數 你講一大堆群勢割據介入制衡都只係過程 總會有settle既一日 settle好後 睇唔到有原因會放棄香港 有咁難理解？
由頭到尾我只係想講 關注同了解支那局勢可以 但係connect就咪搞 原因好簡單 我地呢半年先叫同台灣close d 轉個頭又話走去connect支那想食兩家茶禮最後只會淪為貪心的小狗 時機岩既合作下冇所謂 但我理解既合作同connect 係兩回事 完啦真係 同你講野真係好攰...

一早好地地講理由咪好囉，係都要一句篤埋嚟跟住又唔講自己點睇，人哋回你又要話人assume你立場 我覆你仲撚攰呀
仲有獨立呢啲嘢一向都係講時機，要獨立梗係趁佢亂就獨立架啦，仲等佢settle呀？蘇聯解體完，莫斯科政府對領土既控制夠有settle既一日啦，車臣唔趁亂獨立等俄羅斯聯邦政局settle咗先搞咪俾人鎮壓囉，按你邏輯，烏克蘭、波羅的海三國同蘇聯其他加盟共和國獨立都唔應該成功先啱。你估波羅的海三國同烏克蘭當初冇獨立，要留喺蘇聯，你話而家無啦啦話要獨立有冇可能？
同埋我更加睇唔到connect台灣同connect支那人民有咩矛盾 connect支那人民係策反佢哋反支共，你一樣講唔出connect台灣就唔應該connect支那人民個邏輯關係
你話合作定connect呢啲係字眼問題，我唔想理你啲字眼點定義，講咁耐你應該好清楚我講既connect係咩意思

乜撚都係分化割蓆 笑

有唔同意見就係五毛
盲目追捧咪就係你地呢啲人囉

下下拎人地果套黎講有咩意思 民族性 歷史 文化完全唔一樣 不如話甘地做野都有process 我地繼續愛與和平穿透共產黨算啦

正經post已冇人推，認人、罷工post唔見晒，支共放病毒已成功瓦解運動了

你出呢個post想達到嘅效果係乜？
唔認同你講佢地冇價值冇能力，
比起藍絲粉紅，至少佢地清醒。
政治係令更加多嘅人同你持相同立場，有相同嘅願景。
應該要繼續connect更加多嘅人，
同試吓畀啲信任、包容。

佢目的明顯係分化

一嚟想大家以後睇多啲諗多啲追post之後先正評
二嚟 手足呢樣野唔係阿豬阿狗都可以叫
而盟友都係暫時 唔代表啲乜
俾中國人出賣過咁多次都仲信任？
我好有保留囉
至於你話connect
只要用字態度恰當 一定支持㗎
太多人睇小文字潛移默化嘅威力
你覺得佢哋有價值有能力我都唔會反對你

哇你講嘢真係勁有理據 舉例子一下俾你用一句文化歷史差異bam咗，邊個夠你屈機呀 同支共話中國有自己國情咩咩咩有乜分別，以後唔使舉例啦，時間、空間、文化、歷史、氣候、語言、地理梗有啲嘢唔撚同
不過你又講唔出確切類比失效嘅地方喺邊
你平時係咪啲平時一句窒埋去人到以為自己把口嗰啲人嚟
我要表達嘅好簡單，就係你嘅settle論係bullshit
同埋印度獨立主要唔係靠晒甘地 印度都有勇武、兵變等等

冇內容嘅comment真係好低質
上面一樣有人唔認同 一樣可以討論

燒山我都好厭 唔知聽黎有咩用

你唔認同佢地係手足冇問題
但你連盟友都唔認同就有啲誇張
美國為左滅蘇聯, 同中共做盟友
好多維權人士既sacrifice比大部分既香港人有過之而無不及
我地多一個盟友有咩問題
大家各有利益

成晚好多熱狗五毛開工分化
驚香港人會幫手搞亂中國
中國亂左香港人得益最大
點解唔好好利用, 反而要開post話佢地唔係盟友?

我個句冇前後矛盾
個條友覺得冇用
但我覺得可以 make noise

其實大家做好多野都覺得冇用
集會遊行文宣
但大家都堅持
因為唔知會唔會以為冇用, 但原來有價值

開德國聯署既人可能係德國人
佢又點負責

每次見到啲品蔥文一定負皮

我個人認為，講係無問題，做唔做到先係最實際。

收皮啦 屌你老母柒頭皮
出post 話呢條撚屌撐曱甴護旗手千古

我係中國人呀屌

目標唔同，只係咁岩有個共同敵人
我拒絕做支那人既「手足」，我冇興趣同佢地「兄弟爬山」

果班友全部free rider黎，等香港輸出革命同中共全倒台，佢地就唔洗做

包容你老母

我自己本身可能係品蔥最早期的香港用戶之一，我唔覺他們支持大一統。認真。

Po個堆黎黎去去都係個幾條蛋散
死大中華膠

就係話你五毛無腦，淨係識分化民族論

連登仔咪又係冷氣軍師
醫護咁大付出有幾多人一齊罷工支援佢呀？
睇得自己咁高

品蔥主流是分裂+聯邦制
仲有加速主義

P牌無得推，但我認同你。

其實係 根本是各取所需
互相利用
唔需要當是friend
無必要太關心 但也不需要敵視
有用就參考 沒用就wfc

主流係分裂但係又有聲音話要武統台港
品蔥 我操你娘

同意，唔好樹敵

咁你無得阻止有這些聲音的存在
你可以親自去屌佢 只要有合理論證 非人身攻擊 完全沒問題
品蔥是自由討論 如果因為有人是不同看法就要全面ban係違背品蔥本意
你在連登屌品蔥沒用架
品蔥得五毛bot/常見五毛論述會全面bot
有人支持中共都唔會ban 只要言之成理

親自去屌佢? 入鮑魚之肆喎大佬
又話有蔥友mon連登嘅 想打泥槳摔角咪R個連登ac入嚟打囉
不過我都係嗰句 品蔥 nmsl
btw 係冇用 唔撚係沒用 打返啱啲廣東話先講啦 P牌仔

Push
戰友非朋友
要小心唔好俾佢哋主導抗爭方向

共同敵人係中共

多個朋友 好過 多個敵人

係啊 P牌唔得啊
我只不過係CD-ROM
我覺得你係連登對品蔥打嘴砲
同品蔥啲人無分別

戰友 condom都不如啦 支那賤種

嚴格來講同在牆入面打飛機差唔多
唔洗指望佢地 中國根本沒得救

難得大陸有班同樣立場嘅人
樓主第一時間居然係想敵化佢哋
咁多條條框
呢樣唔得嗰樣唔得
咁革命你自己一個人玩曬

有咩？？呢ｄ少數派真係少到在品蔥我未見過

啱呀，齋用口去點香港人做嘢幾L爽，一叫佢哋出咪又係唔出，話自己好驚畀中共捉，屌佢哋香港人嘅命唔係命呀？我哋冇咗成萬人喇成班垃圾free rider，佢哋做到嘢咪幫囉，冇嘅話真心話之佢哋，反正班友存唔存在都冇分別重廢過佈景板

我尊重佢哋有呢種so called反賊嘅心態
但如果只係停留喺心態呢個層面，講得無錯，佢哋真係同冷氣軍師無分別

價值觀呢樣嘢，中港之間本身就存在一個短期內無辦法忽視嘅差異
香港人喺呢八個月之間係確立咗香港民族呢個意識
香港民族同大陸民族呢樣嘢係無得共存
我哋係必需同佢哋有一種分隔開嘅心態
就算比你建設到所謂民主中國，而家中國呢三四代人係無可能一夜之間人民質素提高哂，佢哋對香港嘅睇法亦唔會由佢哋眼中嘅地底泥變成同佢哋平起平坐
而且十三億人＞七百萬人，如果覺得民主中國係好事而自願繼續活在佢哋嘅陰影之下，我哋呢個民族最後都係會比佢哋侵蝕
唔完全分開嘅話，比你做到幾多嘢都無撚用
而家要做嘅係更加確立香港民族呢個意識，最終走向一個容許真正獨立的情況

只有支持分裂嘅中國人先可能會對香港有幫助，大中華反共對香港民主依然有害，已經唔係咩付出唔夠嘅問題。

支持分裂都冇撚用 係要支持全世界用納粹級手段處置滅絶自己

品葱好多支那人支持李文亮，仲話佢就算支持香港警察都可以原諒，屌。

你確認品葱係手足，裏面好多支那人支持李文亮，仲話佢就算支持香港警察都可以原諒，屌。

係真喎
支持李文亮=增加內地平民支持者減少小粉紅
落井下石=增加內地平民敵視意識減少支持者
撐兩句又唔駛錢 點解唔做

所以可以為利益出賣手足，你勁啊。

成功不必在我原來係口號 利益唔係金錢利益 係對抗爭運動既利益
你依d小朋友唔會明 繼續叫支那人無一個是無辜的睇下對抗爭運動有幾大影響啦

你隻親支曱甴收左幾錢？快d比個電話我，想一齊賺。

去另一個post傾啦 走黎走去

收左支那人幾多錢，解釋一下。

內地 完

Fun 你個民族係中華民族先會覺得我分化
我既民族係香港民族

表達得好好
依家啲人根本就冇乜個種要分隔開嘅心態同意識

香港中國 一邊一國
品蔥班友連利用的價值都冇
衰過和理非港豬

喺中國夠膽同埋有足夠既智慧做冷氣軍師已經好難得

呢句真係萬能

為甚麼你們對香港人如此嚴苛，對中國人卻雪雪聲？

品蔥D支那狗, 微博死撚咗果條大劣醫生, 陳秋柒
關人撚事咩
中国點, 中国人點諗又關人撚事
貼幾張懶係野嘅"文宣"
鳩up佬打幾篇懶感性嘅撚字文
又會隊得死全中国咩?

我哋有時間撳多2盒口罩
保命好過
中国今次邊會搞得掂
佢哋會自己會收皮
等中国人死返咁上下我哋先加多腳都未遲

好撚認同。吹吓水當然可以，但我哋一分資源都唔應該撥落佢哋到。大家各自做好自己就得

覺。好撚煩。友唔友軍等佢地做左野先講，網上面打飛機邊個唔識

無錯，戰略上ignore佢地繼續做

佢出豉油我哋出雞? 不了

連登對香港手足就千沉百踩 成日屌人做得唔好
對外地啲支國 台灣 日本 韓國人講一兩句
就吹捧上天

連登吹到品蔥班垃圾係諸葛亮咁品蔥班冷氣軍師嘜撚都無做過，仲喺度點我哋香港人做嘢咩放下仇恨一齊抗共